劉小麗870萬沽海濱南岸 8年升值1倍

《施政報告》宣布放寬按保樓價上限後，各區二手交投明顯轉活，紅磡海濱南岸連錄3宗二手買賣，其中4座中層F室，實用面積432平方呎，屬於兩房間隔，原本叫價900萬元放盤，議價後以約870萬元易手，呎價20139元，屬於理想價水平。

資料顯示上手業主登記姓名劉小麗，區內代理指為前立法會議員劉小麗，其於2011年以430萬元購入，持貨8年是次易手帳面獲利約440萬，期內升值1倍。

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

個臭閪咁有錢既

Who cares
Pull

多得你地課金俾佢

本身好似係大專 lecturer, 有錢買都唔出奇

8年先升一倍

按70 or 72定律

9%年回報都翻一翻了

打官司打到賣樓

lm

11年買呀.佢14年先搞社運喎好似

根本成班撚屌泛民都係既得利益者

拉

佢本身係都做大專講師, 洗撚你科金咩

依家D人自己搵唔到錢就9UP
人地本身大學有教書

做咁多年lecturer 是但都4,5萬一個月啦
當年買到440萬嘅樓冇乜咁出奇

情況就同張超雄一樣
你話佢係唔係想靠社運賺錢我唔知
亦冇證據顯示
但佢哋大可以坐冷氣房教下書 個個月袋幾萬
依家出嚟俾人屌到仆街
又要俾學校唔續約繼續教書
其實佢哋參選議員嘅成本都好撚高

其實有一幢或多於一幢物業對好多人黎講都好正常
唔好咁啦

條友頭先隔離個post先講完人地黑人N字頭
好撚有嫌疑

你抗爭，我炒樓

應該唔止4, 5萬

人地本來可以安安份份做大專老師繼續做中產，重有敵人對反對的人就係對佢地最有殺傷力的定律下，唔好單純看到咁樣的news就對小麗老師做批判

兼職做一樓一

捐返出黎，好無？

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

上面班分化撚選舉近了

咁又點

唔比人賣樓

係咪個個做到長毛咁先叫正常

你老母就臭閪

買四百幾萬樓都叫有錢?

8年升得果一倍都拎黎講
技窮呀?

上面啲comment 咩事
教左咁多年書買得起樓有咩出奇
反而係依個時候賣
係咪即係開始唔掂 要套現

留番來zip姑婆啦

典型5毛藍絲思維

唔知有咩好講，你睇吓班民X聯，個個肥到著唔對襪 !

自食其力都屌？

我以為我去左yahoo新聞

你碌鳩都好臭

咁就叫有錢

人地仲要係programme leader黎，10幾皮一個月

天滅中共 全黨死清光

大學？

分化L

當時4百萬樓好平

分化撚多到

香港人成日用哩d入鳩人都幾鳩屎
咁嘅時勢 肯奶共仲搵得多
你有學歷有專業做建制狗
兩層樓都輕鬆有

人地11年真金白銀買
社運？
11年應該仲延續「08年我係中囯人呀」氣氛

收收皮啦五毛，11年買，你嗰陣識佢係老鼠咩

人地賣自己樓又關你地事

小麗教室

個個政治潔癖到
人地從政姐
又唔係苦行
更何況 同建制派班仆街比 算得啲咩

人地11年買，未出嚟做社運，自己錢關你鬼事咩

一係分化撚，一係５毛，lee個時候post lee啲都係諗住打擊泛民形象，明明人地係有能力買，關你撚事

你唔叫李嘉誠捐？

又有班疑似分化狗係咁攻擊某部份泛民,明明都無問題係要出黎柒

件左膠自己上撚晒岸就推全民退保益150

所以？

小麗炒樓教室

住公屋 連登仔：呃公屋 一人一信去房協收佢公屋
住劏房 連登仔：比錢班吸血鬼賺
住私樓 連登仔：咁有錢
有幾層私樓買賣 連登仔：唔捐返出黎？你抗爭 我炒樓
好似李嘉誠咁有錢 連登仔：誠哥養唔養狗？

升咁少嘅？

呢個post 好
block 柒晒5毛

人哋幾歲呀做咁多年嘢440萬都買唔到咩

睇到上面咁多酸言，就知道香港唔配有民主……
劉小麗呢啲中產出嚟從政，代價絕對比收獲大，做得好唔好係另一回事，可以透過選舉淘汰

我最討厭政治潔癖，要所有民主派同政治素人個個食西北風？

你係好多post都好搶口喎

大佬早出世班人係咁架啦

係時代既問題

老個班求其買都賺架啦

D comment 咩事
連登仔係咪窮到咁

不分化

4球買樓有咩問題

應該就唔止 4 5萬應該只係一般lecturer programme leader實唔止

免費五毛list

三毛一齊出動姐
就咁碌已經認到四五隻
最好入多幾隻，多d黎密d手
慳返我搵佢地既功夫

呢條撚樣同姚松炎一撚樣最撚鐘意捉鬼

留言高質少少可唔可以

走貨潮開始了

係 一網打盡係咁Block

(請善用不推文回覆）

呢條八婆正一政棍

不能同意更多

又想有能力既人出手
又唔想從政既人兩袖清風食西北風
人地有個錢、或者拎下光環就起哂綱

請問有幾多有學識有能力既人係無錢既呢？
如果從政係要又窮又慘仲要低調做先算數
又有咩吸引到人去做？

明明連登仔偶像侵侵都係有錢有名
對自己人就潔癖到咁

啲私怨L出哂黎， 又話兄弟爬山

On撚79 人地2011年之前做社運啦咩

都幾勁 買到4百幾萬樓

好多p牌

有班泛民敏感症患者

長毛都會比人屌
連登仔覺得應該唔收錢

釣左好多仇富，自己無錢就覺得人地有錢一定有內幕

上面班上腦撚幾廿歲人銀行有冇6位數
講啲野柒到

爛鬼topic都上熱門 垃圾

我都沽左 1000萬 但都蝕錢

wfc

屌 抵俾人廢青憤青
中產賣樓都要屌 on9

麻煩各位入黎推睇睇 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

劉小麗我立即屌你老母！

遠嘅唔講
睇下條八婆賤女人 6月8講過咩先啦
行都未行已經割

下下up mup9 政治倫理
咪又係邊個阻佢開飯 就係鬼

連登係未泛民就唔屌得？
佢6月8 割咗 係未都唔屌得啊？
收皮啦 個班泛民打手
依條八婆分化割就得 屌9佢就唔得
Cls 樓上個班護主犬

🤯成班分化

真，佢都摺左反正

長毛都俾人屌佢霸住間公屋
跟本點都會俾人屌

痴撚線人地打緊咩工四百幾萬樓買得起升完賣又關你撚事
講到個市佢炒起咁

人哋有錢都唔得 你哋都係返大灣區行共產主義啦

有良心嘅話就捐左筆錢俾星火

賺香港人嘅錢，回饋番俾香港人都好應該

睇死佢唔只一層樓

咁就叫有錢？ 民建聯一個都十幾棟啦

人地做老師
8年前買400萬樓有幾難呀

連登仔憎人富貴

大專老師買到樓有幾奇怪

連登滲透又一見證

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

算啦
又唔係賣手足

11年個價仲未好似火箭咁上

8年前買樓有幾難

五毛新風向？

選舉近了，係時候分化屌票

成班連登仔一係五毛 一係窮撚

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

住居屋最安全

連登仔成日提既英美民主其實都係精英主義
英國邊個政客唔係牛津劍橋Grad
而家小麗老母有層樓就屌晒鬼
去到英美見到唔知會講咩了
根本連登仔平均主義過中國共產黨 中共而家都唔敢行真共產主義

住居屋 連登仔：都算幾有錢 半個中產 體察唔到民情
訓天橋底 做過食環掃地既出黎參選 連登仔：屌你返去掃地啦

唔太同意成本好撚高
靠社運搵錢就一定架啦 任何政棍都係咁
有名有利一星期開一次會袋十萬 四年人工福利過千萬 邊個唔想？不過同巿民互惠互利姐 只係佢從政時無諗過會發展到咁

人地教書最少都60k/70k一個月
仲要冇仔冇女
點會買唔到樓

賺佢老母！ 支持！～

連登不嬲係販民和理非論壇

都痴線

條八婆去左邊

分化post

魚革呢條女第一個割

覺得佢唔好咪下屆投過第2個

有咩好屌

以前有係中大做過 Tutor 架

你個世界都幾細吓

八年先升一倍就唔好攞出來講啦

pull

係劉小麗佢自己on99話捐一半議員人工出嚟，結果除咗第一個月去咗深水埗明哥度，去到舊年農曆年左右先捐畀“香港廚師聯盟”呢類自己人，咁無得話人追佢數

至於佢有樓嘅問題，咁要睇佢籌個陣有冇交代，不過捐畀佢嘅人都應該唔介意

今日風向係打壓

其實佢幾正

正常賣撚都屌。雖然佢左膠但呢件事同抗爭0關係

人地買樓果時都未從政
佢幾時有籌錢買樓？你知唔知自己講緊咩

11年買入個個都賺一倍啦

賣樓都唔比

你估人十八廿二咩

幾十歲揸住層樓好撚出奇咁

臭閪

有人話過有樓就唔好籌錢打dq官司，我補充我觀點有乜問題？

不過捐一半人工單野就真係好核突。

屌如果主角係陳雲或者黃洋達呢到啲人會點

8年前佢買個陣都未出黎選啦
而且本身人工都唔低

你應該係廢柴一條 當之無愧

個代理咁口梳

講佢唔諗下振英鳩收都5000萬啦

奶

關你咩事 ?

人地11年就買 有咩問題

個post乜撚𠝹野事，中年人有層樓好正常

小麗老母

即係樓主覺得買左樓就唔可以賣返出去？
定係唔可以賣得高過買入價？
定係買樓賣樓有罪？定係想引導人去仇富？

佢有樓關我撚事
真係弱智五毛先以為咁樣分化到
pull

小麗老母 身家一定過千萬

分化po

化分post，完。

拉，On9 post

屋霸

甩貨呀，聰明

你早30年出世都做到

個個年代做份打雜都買到

人地博士黎嫁 博士都買唔撚到樓我地訓緊街啦on9

沽樓睇淡樓市又得唔得？

唔係話罷買咩？沽柒佢咪仲勁過罷買

係咪要原價放先得

連登仔 長毛住公屋咪又係照屌

呎價20139元。。。有跌過咩